法唔法國高登啲post好負面

以前上高登成日都係罵人post(政治、生活、感情上等等)
有時睇得多自己都負面左
但依度暫時幾好，唔見依啲post

係高登啲post乜撚都唔理，諗左點串樓主先